今日下晝2點半，有兩位尊貴嘅立法會議員係紅磡開會

發夢見到下面單消息

Source:

推

仲有兩個鐘

支持
Btw
星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋

高手雲集

究竟佢地會唔會出席呢？

紅磡區鼠患嚴重

鼠王係時候出動

第三條討論議程又想賴年輕人EQ低

處長笠水

好想去旁聽

可能On duty姐

無知一問，金鐘去紅磡可以搭咩車？
洗唔洗搭兩個鐘架？

可唔可以去傍聽？

一炮雙響

可能係見到啲警犬有呢個錯覺
話晒人地都係狗王